美股暴跌 川普：若我今年沒連任 股市將現「前所未見」崩潰

2020-02-25 20:08

正在訪問印度的川普今（25）表示，若自己沒有今年的美國總統大選中連任，則美股將現「前所未見」的崩潰。（路透）

〔財經頻道／綜合報導〕美國總統川普時常關注股市並對其發表評論，而在美股於當前的武漢肺炎疫情下，在24日經歷大跌後，正在訪問印度的川普今（25）表示，美股不過遭遇是運氣不好的一天，但若自己沒有今年的美國總統大選中連任，則美股將現「前所未見」的崩潰。

印度媒體《經濟時代》（The Economic Times）報導，正在訪印的美國總統川普，今在一場和印度商業領袖會面的會議中表示，美股在24日的大跌只是經歷「運氣不好的一天」，而如果自己在今年連任美國總統，股市就會跳升的更高，但若自己落選，則美股將現「前所未見」的崩潰。

川普也再次聲明，其政府將在今年，針對中產階級公布新的減稅計畫。

另外，川普今也在推特上表示，雖然美股遭到血洗，但他認為現在股市情況看起來很好，而美國也對武漢肺炎疫情有很好的控制。

Trump2020

立場facebook留言：廢除功能組別 投白票都唔投泛民 連登係鬼 泛民賣手足